有冇人覺得黃毓民同蕭生都無錯？？？

只係觀點問題？？？

聽完佢地講野 2個都有道理

關於乜先

應唔應該投/參選功能界別呀

觀點與角度問題
各自做所相信嘅嘢就得
兄弟爬山 各自努力

係

黃毓民有冇片睇?

交左月費未